Poly campus有邊間食得過？

如題。新can美心 舊can大家樂 全部都藍嘅
搞到唔知仲有邊間食得過
利申 fm唔識野

之前睇過有個list寫曬出黎但唔記得save

Thank you!!!

welcome~

Z can同 W小食亭仲裝修緊

草地Cafe勁深黃

BLOCK W個小食亭 我記得幾年前我入學果陣仲係用緊正體字
無幾耐轉曬殘體字

W core 小食亭今個sem轉咗手，變咗做間cafe仔，而家仲裝緊修，不過睇個款應該就開

靚can同Z can幾時先裝修完開得返
唔想日日食subway